青頭先會揀子瑜 識嘢一定揀程瀟

識體操 多才多藝

係深圳屌過件差唔多樣

我夠屌過件iu咁嘅樣

牙瀟

排骨/打假波留翻比你

好大波

唔錯，有冇多d

肥左少少
joy以前都肥底
依家廋左，正好多
btw程瀟同lilian kan幾似樣

識揀一定揀bona

好撚正

正啊 程瀟

肉地

內地女生

luda正啲

兩個都好樣衰

識揀一定揀多榮

Lmj

成班講到自己有得屌咁

好正呀

欣宜你夠冇得屌啦 你揀唔揀呀？

仲要識講廣東話

又要打丁了

想聽

程瀟>周潔瓊>周子瑜

戰鬥力好高

多榮仲正啦 識煮飯 照顧人 重點係把聲可愛

[中字]宇宙少女 UZZU TAPE EP.13 程瀟說粵語Cut UP主: KOK_A7

正

成班好似講到揀完就有得屌咁

班毒撚係咁架啦

咁大件，我都係揀twice個大山婆好過

條腿好似有啲粗

G

好立體

成陣撈味

咁嘈 又醜樣

不用分得那麼細 大家都是人造人

樓主推薦個個雞味有少少重
但有得屌得實屌

對腳仲粗過子瑜

比例姐 佢條腰幼過A4紙 對比影響

對波已經贏左啦

大山婆=thomas火車頭

呢件大陸妹正呀
一字馬咁屌呀

睇到都覺得成陣精味

求其夜場都汁到肥妹果d 貨色啦

lm

好樣衰 見親佢就想熄機
全隊twice最憎就係佢 冇料扮四條 又以為自己好靚好索
上一秒影櫻花line下一秒影住佢就躁

大陸妹

又唔係要娶佢比身份證佢

好想 屌

正喎 wjsn

大陸

正式宣佈瀟堡進駐此po

我全都要.jpg

瀟瀟

係幾撚正喎

程瀟肉體粉

屌落一定好撚正
屌完攬住訓

假波你都唔知啦

師兄
呢D波 好明顯係肥波黎啦仲點假波呀

假波G

成班On9
呢D女先正, 肯定大食

對脾正到

就算計一邊都分分鐘都大過三個港女兩邊加埋

好撚正呀 宇宙少女最正個個

呢個真

揀乜閪呀
直接雙飛

7

子瑜又黑又皮笑肉不笑 又冇波
大脾又粗 比人overrated到傻
又唔係真係咁靚

程瀟用黎屌，子瑜做女，青頭先揀程瀟，稍為屌過質素好少少嘅女都唔揀佢

大陸G

講廣東話勁可愛

訓教啦

大波一定肥底，唔等於肥底就一定大波

Ching Sick Ball

咪又係雞

屌 好撚正呢條女
一直d咩iu呀咩咩七七全部都唔記得個名同樣 冇乜感覺
呢條女副歇直頭睇到我有扯旗既心動
屌呢d肉地先好屌
又撚大波
屌落去拍拍聲唔使說就力
話呢條女唔正個D一定係青頭/排骨控
唔識屌就留返俾我pls
一陣大大力J下佢先
有冇多d佢既J片

跳舞嗰陣dum成咁都可以話係假波
連登真係多青頭

拍呢D大脾的啪啪聲一定一流

呢件留返比你地屌，子瑜根本就唔同層次，邊有得比

唔錯
樣麻麻 但身材好撚正

有得揀 肯定要大波 唔要子瑜

咁都叫肥同腳粗 平時食開排骨？ 定又係青頭毒撚得把口 仲雞雞雞 隻雞見到你都未必做你生意 仲學人揀

程瀟一定識吹蕭

對大脾好正

連登真係好撚多青頭中學雞

條腰得A4紙咁幼 睇落梗係脾粗
而且韓星大部份都減肥減到似竹
佢唔減所以咪對比之下肥 真人肯定fit到漏油

子瑜就真係腳粗了, 上半身細, 下半身大, 夾埋好難睇, 腳型又唔靚, 皮膚又唔好, 同埋唔知點解覺得佢成對腳都係肌肉

跑步多

中肯

dum就等於唔係假波？你以為隆胸技術仲停留係攝水袋個年代？真係唔知邊個青頭

係唔係你都冇份渣架啦
連登仔真係 冇波又話冇波
大波又話肥底 大波瘦又話假波
咁有研究 係咪去撳鐘嗰陣撳到好多假波呀

咩綜藝

咁大波嘅

我係笑你on9到以為會dum就唔係假波仲夠膽話返人青頭咋濛撚，spin去我有無份揸做乜
順便同你班以為假波一定假得好明顯嘅青頭講，你哋偶像Julia 同Roin都係假波嚟㗎，驚唔驚喜

唔夠人講就屈人偶像係JULIA同ROIN
都唔知邊個係濛撚
假波技術好左就代表跳舞會dum成咁?